捍衛民主 香港獨立

光復香港 時代革命
明天7.28 不見不散

香港除左獨立無其他路

繼承天琦嘅意志！
中國係背後操縱香港
企圖用黑手段令我地屈服
但香港人係唔會咁輕易就投降嘅！
捍衛民主
香港獨立